地鐵只行柴灣至上環

西營盤、港大、堅尼地城暫停